雨革完結 中國移民來港 人數年年激增

加速換血

支那五毛狗A：我撐支那就係五毛？
支那五毛狗B: 時事台係咪都話你五毛
原來本身都係支那狗
咁梗係唔係五毛啦

人地支那人都知香港嘅價值係有人肯爭取權利
如果香港人再散播失敗主義就同支那城市冇分別㗎啦
唔好再中打手計散播失敗主義